如果要打左疫苗先俾去日本旅行

但果陣香港政府淨係提供科興，連登仔會點揀？

有得去日本，科興都打
會死人，點都唔會打

去英國nhs 打完先去日本

等多排 台灣人打灑 咁腥港人咪可以排住隊去台灣打囉

但希望蔡英文大發慈悲 俾腥港人係台灣整外國認受既疫苗護照

如果，如果，如果

疫苗變生意，收100美金打一次

我諗都有大把中產狗衝

去得日本都有排啦
有排就即係可能有其它可靠少少啲既疫苗啦
啲藍絲黑警廢老最撚中意做賣國賊去小日本旅行
係都未到連登仔擔心啦

腥港人咪順便當去台灣行一轉 一兩個鐘機程（如果唔打杖既話）

好
即打

打哂兩隻

香港第二季有牛津疫苗

要穿過地獄的大門後才能看見的天堂，那祇是魔鬼們的花言巧語。

打完跟住日本唔承認科興

人地加下有疫苗證書 科興係冇證書既疫苗

由始至終 無其他國家承認科興

但100美金係蝕本生意喎

日本肯認你科興疫苗再如果啦

有bxxxtech你就fail.
無得再假設。

反而你問話日本政府只接受打科興果d黎就有得咁問啫。

咁未有藉口唔去 又慳一筆

去轉英國，再去日本

牛津果隻好平，幾蚊成本

日本認你科興先講啦

去二次台灣
二次，星期五晚機
星期日番
應該難度不大

年尾有得㨂既話 到時睇下邊隻

日本仲未認可科興喎

我自己唔太信政苦會俾人揀